嘻！女神條仔400幾萬買200幾尺樓

跌到佢仆街啦！溝我女神拿！扺死！

你200萬買400尺都無用
都係獨l一條🤦🏻‍♂️

人大左先識享受哩種空間感

成間屋得你一個
女都無件上去屋企
梗係有空間感

我呢啲叫保守投資

你人生存意義係乜
係無

打J

笑人住得細
人地起碼要來做炮房
你咪又係要黎打j
咁洗唔洗搬出黎住😂

幾百萬炮房 我叫雞算

如果我溝到女神，住劏房都制
日扑夜扑，理得住邊

笑人嗰d自己住過未？自己住好自由。。

200 幾尺樓 唔扑野都無野好做
諗下人地日日蝸居扑野
當你住1000 尺 打飛機有咩意思呢

人地買黎放租 你識條鐵咩

咁細 都唔知買黎做乜
細單位升值潛力又唔高
只係裝修靚d 既公屋

女神晚晚係200呎單位內性交 你就連波邊都掂唔到

如果銀行CALL下佢LOAN
咁你就借機CALL下你女神個LOAN
通常呢D情況條女可能會為左條仔賣LOAN

真係好自由 打J又唔洗理屋企人 大大聲播av 又可以放到成屋都飛機杯

人地喺200幾尺樓屌緊你女神啦

你又住好大?

根本住公屋先係香港人生大贏家

你叫雞人地屌緊女神喎
你屌緊隻雞咋